係咪好多人既現任唔係最愛個個？

一生裏頭 誰是我的心中最美 往日的你